p圖？

召妓定係去買球拍

一定係P喇 樓主去驗眼喇
原圖是跳舞群組
DANCING GROUP